{"translation-revision-date":"2023-11-06 10:18+0000","generator":"WP-CLI\/2.10.0","source":"index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sv_SE","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"https:\/\/www.w3.org\/TR\/WCAG22\/#perceivable":["https:\/\/www.w3.org\/TR\/WCAG22\/#perceivable"],"https:\/\/eur-lex.europa.eu\/legal-content\/EN\/TXT\/?uri=celex:32019L0882":["https:\/\/eur-lex.europa.eu\/legal-content\/SV\/TXT\/?uri=celex:32019L0882"],"Contrast ratio:":["Kontrastf\u00f6rh\u00e5llande:"],"We recommend a contrast ratio between background and font color of at least %f to comply with the {{aPerc}}\"perceptibility\" of the WCAG 2.2 standard{{\/aPerc}} and thereby meet the {{aEuMinimum}}EU's minimum legal requirements for accessibility{{\/aEuMinimum}}.":["Vi rekommenderar ett kontrastf\u00f6rh\u00e5llande mellan bakgrunds- och teckensnittsf\u00e4rg p\u00e5 minst %f f\u00f6r att uppfylla kraven p\u00e5 {{aPerc}}\"perceptibility\" i WCAG 2.2-standarden{{\/aPerc}} och d\u00e4rmed uppfylla {{aEuMinimum}}EU:s r\u00e4ttsliga minimikrav f\u00f6r tillg\u00e4nglighet{{\/aEuMinimum}}."],"We do not recommend to use the font weight \"%s\" to comply with the {{aPerc}}\"perceptibility\" of the WCAG 2.2 standard{{\/aPerc}} and thereby meet the {{aEuMinimum}}EU's minimum legal requirements for accessibility{{\/aEuMinimum}}.":["Vi rekommenderar inte att anv\u00e4nda teckenvikten \"%s\" f\u00f6r att uppfylla kraven p\u00e5 {{aPerc}}\"perceptibility\" i WCAG 2.2-standarden{{\/aPerc}} och d\u00e4rmed uppfylla {{aEuMinimum}}EU:s r\u00e4ttsliga minimikrav f\u00f6r tillg\u00e4nglighet{{\/aEuMinimum}}."],"We recommend a font size of at least %d px to comply with the {{aPerc}}\"perceptibility\" of the WCAG 2.2 standard{{\/aPerc}} and thereby meet the {{aEuMinimum}}EU's minimum legal requirements for accessibility{{\/aEuMinimum}}.":["Vi rekommenderar en teckenstorlek p\u00e5 minst %d px f\u00f6r att uppfylla kraven p\u00e5 {{aPerc}}\"perceptibility\" i WCAG 2.2-standarden{{\/aPerc}} och d\u00e4rmed uppfylla {{aEuMinimum}}EU:s r\u00e4ttsliga minimikrav f\u00f6r tillg\u00e4nglighet{{\/aEuMinimum}}."],"We recommend that you at least underline links to distinguish normal text from links in order to comply with the {{aPerc}}\"perceptibility\" of the WCAG 2.2 standard{{\/aPerc}} and thereby meet the {{aEuMinimum}}EU's minimum legal requirements for accessibility{{\/aEuMinimum}}.":["Vi rekommenderar att du \u00e5tminstone understryker l\u00e4nkar f\u00f6r att skilja normal text fr\u00e5n l\u00e4nkar f\u00f6r att uppfylla kraven p\u00e5 {{aPerc}}\"perceptibility\" i WCAG 2.2-standarden{{\/aPerc}} och d\u00e4rmed uppfylla {{aEuMinimum}}EU:s r\u00e4ttsliga minimikrav f\u00f6r tillg\u00e4nglighet{{\/aEuMinimum}}."]}}}