{"translation-revision-date":"2024-04-08 18:37+0000","generator":"WP-CLI\/2.10.0","source":"chunk-config-tab-blocker.pro.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sv_SE","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Want a better integrated visual content blocker for your website?":["Vill du ha en b\u00e4ttre integrerad visuell inneh\u00e5llsblockerare f\u00f6r din hemsida?"],"pro-modal\/visual-content-blocker.webp":["pro-modal\/visual-content-blocker.webp"],"Instead of a lot of text, you can offer your visitor a more pleasant way to view blocked content. For example, you can replace your video embeds with a privacy-compliant dummy player with thumbnail, or an embedded map with a preview map.":["Ist\u00e4llet f\u00f6r en v\u00e4gg av text, kan du erbjuda din bes\u00f6kare ett behagligare s\u00e4tt att visa blockerat inneh\u00e5ll. Till exempel kan du ers\u00e4tta inb\u00e4ddade videor med en sekretessf\u00f6renlig imitation av en uppspelare med en miniatyr, eller en inb\u00e4ddad karta med en f\u00f6rhandsvisad karta."],"Add service":["L\u00e4gg till tj\u00e4nst"],"Some services from the template could not be found. Please select (or create if not already exist) the following services:":["Vissa tj\u00e4nster fr\u00e5n mallen kunde inte hittas. V\u00e4lj (eller skapa om de inte redan existerar) f\u00f6ljande tj\u00e4nster:"],"Create now":["Skapa nu"],"Add TCF vendor configuration":["L\u00e4gg till TCF-leverant\u00f6rskonfiguration"],"Some TCF vendors from the template could not be found. Please select (or create if not already exist) the following TCF vendors:":["Vissa TCF-leverant\u00f6rer fr\u00e5n mallen kunde inte hittas. V\u00e4lj (eller skapa om de inte redan finns) f\u00f6ljande TCF-leverant\u00f6rer:"],"Name":["Namn"],"Please provide a name!":["Ange ett namn!"],"Each content blocker should have a descriptive name that is understandable to a non-professional user, e.g. \"Google Maps\".":["Varje inneh\u00e5llsblockerare ska ha ett beskrivande namn som \u00e4r l\u00e4tt att f\u00f6rst\u00e5 f\u00f6r en icke-professionell anv\u00e4ndare, t.ex. \"Google Maps\"."],"Status":["Status"],"Please choose an option!":["V\u00e4lj ett alternativ!"],"Enabled":["Aktiverat"],"Disabled":["Inaktiverad"],"Draft":["Utkast"],"Content Blockers with the status \"Draft\" or \"Disabled\" are not visible to the public. In addition, a draft will be highlighted in the content blocker table so that you do not forget to configure it.":["Inneh\u00e5llsblockerare med statusen \"Utkast\" eller \"Inaktiverad\" visas inte f\u00f6r allm\u00e4nheten. D\u00e4rut\u00f6ver, kommer utkast markeras i tabellen \u00f6ver inneh\u00e5llsblockerare s\u00e5 att du inte gl\u00f6mmer bort att konfigurera dem."],"Description":["Beskrivning"],"You can give your visitors further explanations why a content has been blocked or, for example, how they can contact you alternatively instead of agreeing to load the contact form. The description is displayed only in visual content blockers.":["Du kan ge dina bes\u00f6kare vidare f\u00f6rklaringar om varf\u00f6r inneh\u00e5ll har blockerats eller, till exempel, hur de annars kan kontakta dig ist\u00e4llet f\u00f6r att samtycka till att ladda kontaktformul\u00e4ret. Beskrivningen visas bara i visuella inneh\u00e5llsblockerare."],"General content blocker configuration":["Allm\u00e4n konfiguration av inneh\u00e5llsblockerare"],"https:\/\/devowl.io\/knowledge-base\/real-cookie-banner-create-individual-content-blocker\/":["https:\/\/devowl.io\/knowledge-base\/real-cookie-banner-create-individual-content-blocker\/"],"URLs \/ Elements to block":["URL:er \/ Element att blockera"],"Please provide at least one URL\/element!":["Ange minst en URL\/ett element!"],"Missing entries:":["Saknade poster:"],"Enter one rule per line to replace content with a content blocker. You can block all available URLs or HTML tags on your website including videos, iframes, scripts, inline scripts and stylesheets. Please use an asterisk ({{code}}*{{\/code}}) as a wildcard (placeholder).":["Ange en regel per rad f\u00f6r att ers\u00e4tta inneh\u00e5llet med en inneh\u00e5llsblockerare. Du kan blockera alla tillg\u00e4ngliga URL:er eller HTML-taggar p\u00e5 din hemsida, inklusive videor, iframes, skript, inline-skript och stilmallar. Anv\u00e4nd en asterisk ({{code}}*{{\/code}}) som ett wildcard (placeholder)."],"Can't handle it? Let a Cookie Expert help you!":["K\u00e4nns det utmanande? L\u00e5t en cookie-expert hj\u00e4lpa dig!"],"{{strong}}Pro tip:{{\/strong}} Look up all available syntaxes like {{code}}div[class*=\"my-embed\"]{{\/code}} in our knowledge base to block content perfectly.":["{{strong}}Tips:{{\/strong}} Kolla upp samtliga syntax s\u00e5som {{code}}div[class*=\"my-embed\"]{{\/code}} i v\u00e5r kunskapsbas f\u00f6r att fullkomligt blockera inneh\u00e5ll."],"Block by":["Blockering av"],"Services":["Tj\u00e4nster"],"TCF Vendors":["TCF-leverant\u00f6rer"],"You can block content through non-standard services or TCF vendors. If you want to block it through TCF vendors, then the visual content blocker cannot be displayed because TCF is usually used to obtain consent for ad networks. Moreover, after the initial consents in the cookie banner, users will probably never consent to the ad.":["Du kan blockera inneh\u00e5ll genom icke-standardiserade tj\u00e4nster eller TCF-leverant\u00f6rer. Om du vill blockera det genom TCF-leverant\u00f6rer, kan inte den visuella inneh\u00e5llsblockeraren visas eftersom TCF vanligtvis anv\u00e4nds f\u00f6r att erh\u00e5lla samtycken f\u00f6r annonseringsn\u00e4tverk. D\u00e4rut\u00f6ver, efter det initiala samtycke i cookiebannern, kommer anv\u00e4ndare sannolikt aldrig samtycka till annonsen."],"Connected services":["Anslutna tj\u00e4nster"],"Please provide at least one service!":["Ange minst en tj\u00e4nst!"],"A content blocker is displayed until the user has agreed to {{strong}}all{{\/strong}} necessary services that would be used by loading the content. You must define all services that are loaded as soon as the user wants to see the blocked content.":["En inneh\u00e5llsblockerare visas tills anv\u00e4ndaren har samtyckt till {{strong}}samtliga{{\/strong}} n\u00f6dv\u00e4ndiga tj\u00e4nster som skulle anv\u00e4ndas f\u00f6r att ladda inneh\u00e5llet. Du m\u00e5ste ange alla tj\u00e4nster som laddas s\u00e5 snart anv\u00e4ndaren vill se det blockerade inneh\u00e5llet."],"Connected TCF Vendors":["Anslutna TCF-leverant\u00f6rer"],"Please provide at least one vendor!":["Ange minst en leverant\u00f6r!"],"A content blocker is displayed until the user has agreed to {{strong}}all{{\/strong}} necessary TCF vendors and purposes that would be used by loading the content. You must define all TCF vendors and purposes that are loaded based on legitimate interest or consent as soon as the user wants to see the blocked content.":["En inneh\u00e5llsblockerare visas tills anv\u00e4ndaren har godk\u00e4nt {{strong}}alla{{\/strong}} n\u00f6dv\u00e4ndiga TCF-leverant\u00f6rer och \u00e4ndam\u00e5l som skulle anv\u00e4ndas f\u00f6r att ladda inneh\u00e5llet. Du m\u00e5ste definiera alla TCF-leverant\u00f6rer och \u00e4ndam\u00e5l som laddas baserat p\u00e5 legitimt intresse eller samtycke s\u00e5 snart anv\u00e4ndaren vill se det blockerade inneh\u00e5llet."],"Required TCF purposes":["Obligatoriska TCF-\u00e4ndam\u00e5l"],"Please provide at least one purpose!":["Ange minst ett syfte!"],"Defined which purposes of all connected TCF vendors must be allowed (by consent or legitimate interest) for the content blocker to unblock the content. At a minimum, \"Store and\/or access information on a device\" should be given if cookies or similar information are read\/written. In terms of data economy according to the GDPR, you should specify further purposes if, for example, only personalized advertising is displayed and therefore unblocking without consent\/legitimate interest to this purpose has no practical use.":["Definierat vilka syften f\u00f6r alla anslutna TCF-leverant\u00f6rer som m\u00e5ste till\u00e5tas (genom samtycke eller ber\u00e4ttigat intresse) f\u00f6r att inneh\u00e5llsblockeraren ska kunna avblockera inneh\u00e5llet. Som ett minimum b\u00f6r \"Lagra och\/eller komma \u00e5t information p\u00e5 en enhet\" anges om cookies eller liknande information l\u00e4ses\/skrivs. N\u00e4r det g\u00e4ller dataekonomi enligt GDPR b\u00f6r du ange ytterligare syften om till exempel endast personlig reklam visas och d\u00e4rf\u00f6r avblockering utan samtycke \/ ber\u00e4ttigat intresse f\u00f6r detta \u00e4ndam\u00e5l inte har n\u00e5gon praktisk anv\u00e4ndning."],"Technical Definition":["Teknisk definition"],"Show the visual content blocker, if possible":["Visa den visuella inneh\u00e5llsblockeraren, om m\u00f6jligt"],"Textbox":["Textruta"],"Plain text with button":["Oformaterad text med knapp"],"Wrapped":["Radbruten"],"Image surrounding the content blocker":["Bild som omger inneh\u00e5llsblockeraren"],"Hero":["Hero"],"Image with content blocker on click":["Bild med inneh\u00e5llsblockerare vid klick"],"This type of visual content blocker is available only in the PRO version of the plugin. Please choose a textbox content blocker!":["Denna typ av visuell inneh\u00e5llsblockerare \u00e4r endast tillg\u00e4nglig i PRO-versionen av till\u00e4gget. V\u00e4lj en inneh\u00e5llsblockerare i form av en textruta!"],"Map":["Karta"],"Audio player":["Ljuduppspelare"],"Video player":["Videouppspelare"],"Feed (text)":["Fl\u00f6de (text)"],"Feed (image\/video)":["Fl\u00f6de (bild\/video)"],"None of these":["Ingen av dessa"],"Content type":["Inneh\u00e5llstyp"],"Enable dark mode":["Aktivera m\u00f6rkt l\u00e4ge"],"As soon as no image is found for the content blocker, a default image is automatically used. You can also specify whether the image should be displayed light or dark.":["S\u00e5 snart ingen bild hittas f\u00f6r inneh\u00e5llsblockeraren, visas en standardbild automatiskt. Du kan ocks\u00e5 ange huruvida bilden ska visas som ljus eller m\u00f6rk."],"Automatic preview image":["Automatiskt f\u00f6rhandsvisad bild"],"Download preview image and serve locally":["Ladda ned f\u00f6rhandsvisad bild och lagra lokalt"],"Image from media library":["Bild fr\u00e5n mediebibliotek"],"I confirm that I have the required rights to embedded content and its thumbnails can be copied to my servers without e.g. copyright infringement.":["Jag bekr\u00e4ftar att jag har de n\u00f6dv\u00e4ndiga r\u00e4ttigheterna till de inb\u00e4ddade inneh\u00e5llet och att dess miniatyrbilder kan kopieras till mina servrar utan t.ex. upphovsr\u00e4ttsintr\u00e5ng."],"Cancel":["Avbryt"],"Activate now":["Aktivera nu"],"If you block an external URL, this option will try to download an image for this URL using different mechanisms (oEmbed, OpenGraph, ...), saves it locally and use it as background image.":["Om du blockerar externa URL:er, kommer detta alternativ att f\u00f6rs\u00f6ka ladda ned en bild f\u00f6r ifr\u00e5gavarande URL genom att anv\u00e4nda olika mekanismer (oEmbed, OpenGraph, ...), spara den lokalt och anv\u00e4nda den som bakgrundsbild."],"Fallback preview image":["Reservf\u00f6rhandsvisningsbild"],"Preview image":["F\u00f6rhandsvisningsbild"],"Blur image":["Suddig bild"],"You can apply an additional blur to the background image. This can be useful e.g. for blocked contact forms to show it only schematically.":["Du kan till\u00e4mpa en ytterligare suddighet till bakgrundsbilden. Detta kan vara anv\u00e4ndbart t.ex. f\u00f6r blockerade kontaktformul\u00e4r s\u00e5 att de bara visas schematiskt."],"Button text":["Knapptext"],"If you specify a button text, a button with this text will be centered in the image and only when you click on this button the content blocker will be opened. Otherwise, clicking on the image itself will open the Content Blocker.":["Om du anger en knapptext, kommer en knapp med denna text att centreras \u00f6ver bilden och endast n\u00e4r du klickar p\u00e5 knappen, kommer blockeraren att \u00f6ppnas. Annars, om man klickar p\u00e5 sj\u00e4lva bilden, \u00f6ppnas inneh\u00e5llsblockeraren."],"Force visual content blocker for hidden elements":["Tvinga visuell inneh\u00e5llsblockerare f\u00f6r dolda element"],"In rare cases, visual content blockers are not displayed because the main element of the blocked content is not visible either. Enable this option if this is the case and you want to force to display a content blocker for non-visible elements.":["I s\u00e4llsynta fall, visas inte visuella inneh\u00e5llsblockerare p\u00e5 grund av att huvudelementet av det blockerade inneh\u00e5llet inte \u00e4r synligt heller. Aktivera detta alternativ ifall s\u00e5 \u00e4r fallet och om du vill tvinga att en inneh\u00e5llsblockerare visas ocks\u00e5 f\u00f6r icke-visuella element."],"For each content blocker it can be defined if it should be visually visible. This means that if the user has not agreed to the respective services, a box with a button is displayed to adjust the privacy settings so that the actual content can be loaded. The design of the box is copied from the cookie banner.":["Du kan definiera f\u00f6r varje inneh\u00e5llsblockerare om den ska vara visuellt synlig. Detta inneb\u00e4r att om anv\u00e4ndaren inte har samtyckt till de respektive tj\u00e4nsterna, visas en ruta med en knapp f\u00f6r att justera integritetsinst\u00e4llningarna s\u00e5 att det ifr\u00e5gavarande inneh\u00e5llet kan laddas. Utformningen av rutan kopieras fr\u00e5n cookiebannern."],"Visual":["Visuell"],"Please confirm that you have checked the content of the content blocker.":["Bekr\u00e4fta att du har kontrollerat inneh\u00e5llsblockerarens inneh\u00e5ll."],"legal-text\u0004I have checked the information in the content blocker template myself for correctness and completeness and have added missing information or corrected information that does not fit my use case. I am aware that the manufacturer of Real Cookie Banner cannot take any liability in this respect.":["Jag bekr\u00e4ftar att jag har kontrollerat informationen i mallen f\u00f6r inneh\u00e5llsblockeraren f\u00f6r att tillse att den \u00e4r korrekt och fullst\u00e4ndig samt lagt till saknad information eller korrigerat information som inte passar mitt anv\u00e4ndarfall. Jag \u00e4r medveten om att tillverkaren Real Cookie Banner inte kan h\u00e5llas ansvarigt i detta avseende."],"https:\/\/devowl.io\/knowledge-base\/is-real-cookie-banner-legally-compliant\/":["https:\/\/devowl.io\/knowledge-base\/is-real-cookie-banner-legally-compliant\/"],"Save":["Spara"],"Create new service":["Skapa ny tj\u00e4nst"],"Select preview image":["V\u00e4lj f\u00f6rhandsvisad bild"],"Replace image":["Ers\u00e4tt bild"],"Select from media library":["V\u00e4lj fr\u00e5n mediebibliotek"],"Remove image":["Ta bort bild"],"Edit and update":["Redigera och uppdatera"],"Edit":["Redigera"],"Are you sure that you want to delete this content blocker?":["\u00c4r du s\u00e4ker att du vill radera den h\u00e4r inneh\u00e5llsblockeraren?"],"Delete":["Radera"],"No connected services defined":["Inga anslutna tj\u00e4nster \u00e4r angivna"],"No connected TCF Vendors defined":["Inga anslutna TCF-leverant\u00f6rer \u00e4r angivna"],"Created from template":["Skapad fr\u00e5n mall"],"There is no longer a content blocker template for this service. Probably the service has been discontinued. Please look for alternatives!":["Det finns inte l\u00e4ngre n\u00e5gon mall f\u00f6r inneh\u00e5llsblockering f\u00f6r denna tj\u00e4nst. F\u00f6rmodligen har tj\u00e4nsten upph\u00f6rt. V\u00e4nligen leta efter alternativ!"],"This content blocker was created from a template. As you do not have a license activated at the moment, updates that are potentially available cannot be downloaded.":["Den h\u00e4r inneh\u00e5llsblockeraren skapades fr\u00e5n en mall. Eftersom du inte har en licens aktiverad f\u00f6r tillf\u00e4llet, kan inte uppdateringar, som eventuellt \u00e4r tillg\u00e4ngliga, laddas ned."],"No longer supported":["St\u00f6ds inte l\u00e4ngre"],"Possibly outdated":["M\u00f6jligtvis utdaterad"],"The blocker template has been updated to provide current legal and technical information.":["Inneh\u00e5llsblockeraren har uppdaterats f\u00f6r att tillhandah\u00e5lla aktuell juridisk och teknisk information."],"Update available":["Uppdatering tillg\u00e4nglig"],"Show all":["Visa alla"],"Visual Content Blocker":["Visuell inneh\u00e5llsblockerare"],"Yes, if possible":["Ja, om m\u00f6jligt"],"No":["Nej"],"Add content blocker":["L\u00e4gg till inneh\u00e5llsblockerare"],"You have not yet created a content blocker.":["Du har \u00e4nnu inte skapat en inneh\u00e5llsblockerare."],"Because a content blocker must be associated with a service, you must create a service first.":["Eftersom en inneh\u00e5llsblockerare m\u00e5ste vara associerad med en tj\u00e4nst, m\u00e5ste du skapa en tj\u00e4nst f\u00f6rst."],"Select":["V\u00e4lj"],"Search...":["S\u00f6k..."]}}}