{"translation-revision-date":"2024-04-09 15:18:48+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Uncategorized":["Okategoriserade"],"Font library\u0004Library":["Bibliotek"],"There was an error installing fonts.":["Det uppstod ett fel vid installationen av typsnitt."],"An error occurred while reverting the templates.":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallarna skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"An error occurred while deleting the patterns: %s":["Ett fel uppstod n\u00e4r m\u00f6nstren skulle tas bort. %s"],"An error occurred while deleting the patterns.":["Ett fel uppstod n\u00e4r m\u00f6nstren skulle tas bort."],"An error occurred while restoring the post.":["Ett fel uppstod n\u00e4r inl\u00e4gget skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"An error occurred while restoring the posts.":["Ett fel uppstod n\u00e4r inl\u00e4ggen skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"Reset template: %s":["\u00c5terst\u00e4ll mall: %s"],"An error occurred while deleting the templates.":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallarna skulle tas bort."],"No description.":["Ingen beskrivning."],"Empty template":["Tom mall"],"Delete \"%s\"?":["Ta bort \u201d%s\u201d?"],"Delete %d item?":["Ta bort %d objekt?","Ta bort %d objekt?"],"%s items reverted.":["%s objekt \u00e5terst\u00e4llda."],"Sync Status":["Synkroniseringsstatus"],"Action menu for %s pattern category":["\u00c5tg\u00e4rdsmeny f\u00f6r m\u00f6nsterkategorin %s"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["\u00c4r du s\u00e4ker att du vill ta bort kategorin \u201d%s\u201d? M\u00f6nstren kommer inte att tas bort."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["Ett fel uppstod n\u00e4r m\u00f6nsterkategorin skulle tas bort."],"action label\u0004Duplicate template part":["Duplicera malldel"],"action label\u0004Duplicate pattern":["Duplicera m\u00f6nster"],"action label\u0004Duplicate":["Duplicera"],"Are you sure you want to delete %d patterns?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort %d m\u00f6nster?"],"Some errors occurred while deleting the patterns: %s":["N\u00e5gra fel uppstod n\u00e4r m\u00f6nstren skulle tas bort: %s"],"The patterns were deleted.":["M\u00f6nstren togs bort."],"View revisions":["Visa versioner"],"\"%s\" has been restored.":["\u201d%s\u201d har \u00e5terst\u00e4llts."],"%d posts have been restored.":["%d inl\u00e4gg har \u00e5terst\u00e4llts."],"Some errors occurred while permanently deleting the posts: %s":["N\u00e5gra fel uppstod n\u00e4r inl\u00e4ggen skulle tas bort permanent: %s"],"An error occurred while permanently deleting the posts: %s":["Ett fel uppstod n\u00e4r inl\u00e4ggen skulle tas bort permanent: %s"],"An error occurred while permanently deleting the posts.":["Ett fel uppstod n\u00e4r inl\u00e4ggen skulle tas bort permanent."],"An error occurred while permanently deleting the post.":["Ett fel uppstod n\u00e4r inl\u00e4gget skulle tas bort permanent."],"The posts were permanently deleted.":["Inl\u00e4ggen togs bort permanent."],"\"%s\" permanently deleted.":["\u201d%s\u201d permanent borttaget."],"Permanently delete":["Ta bort permanent"],"Some errors occurred while moving the pages to the trash: %s":["N\u00e5gra fel uppstod n\u00e4r sidorna skulle flyttads till papperskorgen: %s"],"An error occurred while moving the posts to the trash: %s":["Ett fel uppstod n\u00e4r inl\u00e4ggen skulle flyttas till papperskorgen: %s"],"An error occurred while moving the posts to the trash.":["Ett fel uppstod n\u00e4r inl\u00e4ggen flyttades till papperskorgen."],"An error occurred while moving the post to the trash.":["Ett fel uppstod n\u00e4r inl\u00e4gget flyttades till papperskorgen."],"Pages moved to the Trash.":["Sidor flyttade till papperskorgen."],"Are you sure you want to delete %d pages?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort %d sidor?"],"Reset filters":["\u00c5terst\u00e4ll filter"],"Filter by: %1$s":["Filtrera efter: %1$s"],"Conditions":["Villkor"],"Unknown status for %1$s":["Ok\u00e4nd status f\u00f6r %1$s"],"<Span1>%1$s <\/Span1><Span2>is not %2$s<\/Span2>":["<Span1>%1$s <\/Span1><Span2>\u00e4r inte %2$s<\/Span2>"],"<Span1>%1$s <\/Span1><Span2>is %2$s<\/Span2>":["<Span1>%1$s <\/Span1><Span2>\u00e4r %2$s<\/Span2>"],"Search items":["S\u00f6k objekt"],"Sort by":["Sortera efter"],"Fields":["F\u00e4lt"],"Items per page":["Objekt per sida"],"%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Redigerare \u2013 WordPress"],"Global Styles pagination navigation":["Navigation f\u00f6r sidonumrering av globala stilar"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Klicka p\u00e5 tidigare sparade stilar f\u00f6r att f\u00f6rhandsgranska dem. Klicka p\u00e5 \u201dTill\u00e4mpa\u201d f\u00f6r att \u00e5terst\u00e4lla en markerad version i redigeraren. Klicka p\u00e5 \u201dSpara\u201d-knappen f\u00f6r att spara dina \u00e4ndringar n\u00e4r du \u00e4r klar."],"Revisions (%s)":["Versioner (%s)"],"Pagination Navigation":["Navigation f\u00f6r sidonumrering"],"These styles are already applied to your site.":["Dessa stilar \u00e4r redan till\u00e4mpade p\u00e5 din webbplats."],"(Unsaved)":["(Ej sparat)"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["\u00c4ndringar sparade av %1$s den %2$s. Denna version matchar nuvarande stilar f\u00f6r redigerare."],"heading levels\u0004All":["Alla"],"Add fonts":["L\u00e4gg till typsnitt"],"No fonts installed.":["Inga typsnitt installerade."],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Uppladdade typsnitt visas i ditt bibliotek och kan anv\u00e4ndas i ditt tema. Format som st\u00f6ds: .tff, .otf, .woff och .woff2."],"No fonts found to install.":["Inga typnsnitt hittades att installera."],"Current page":["Nuvarande sida"],"paging\u0004Page <CurrentPageControl \/> of %s":["Sida <CurrentPageControl \/> av %s"],"Revoke access to Google Fonts":["\u00c5terkalla \u00e5tkomst till Google-typsnitt"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Fel vid installation av typsnitt, kunde inte laddas ner."],"font categories\u0004All":["Alla"],"Connect to Google Fonts":["Anslut till Google Fonts"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort typsnittet \u201d%s\u201d och alla dess varianter och filer?"],"There was an error uninstalling the font family. ":["Det uppstod ett fel vid avinstallationen av typsnittsfamiljen. "],"Installed Fonts":["Installerade typsnitt"],"%d variant":["%d variant","%d varianter"],"Duplicate pattern":["Duplicera m\u00f6nster"],"Rename pattern":["Byt namn p\u00e5 m\u00f6nster"],"Edit template: %s":["Redigera mall: %s"],"Reset styles":["\u00c5terst\u00e4ll stilar"],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["Om du sparar \u00e4ndringarna \u00e4ndras det aktiva temat fr\u00e5n %1$s till %2$s."],"Manage pages":["Hantera sidor"],"Custom Views":["Anpassade vyer"],"Rename view":["Byt namn p\u00e5 vy"],"Add new view":["L\u00e4gg till ny vy"],"New view":["Ny vy"],"My view":["Min vy"],"Drafts":["Utkast"],"All pages":["Alla sidor"],"Browse and manage pages.":["Bl\u00e4ddra och hantera sidor."],"Activate %s":["Aktivera %s"],"Activate %s & Save":["Aktivera %s och spara"],"Activating %s":["Aktiverar %s"],"Manage template parts":["Hantera malldelar"],"Manage templates":["Hantera mallar"],"Sort descending":["Sortera fallande"],"Sort ascending":["Sortera stigande"],"Is not":["\u00c4r inte"],"Is":["\u00c4r"],"View details":["Visa detaljer"],"No results":["Inga resultat"],"Deselect all":["Avmarkera alla"],"Add filter":["L\u00e4gg till filter"],"Bulk edit":["Massredigera"],"Edit %d item":["Redigera %d term","Redigera %d termer"],"Deselect item":["Avmarkera objekt"],"Select a new item":["V\u00e4lj ett nytt objekt"],"Select item: %s":["V\u00e4lj objekt: %s"],"Deselect item: %s":["Avmarkera objekt: %s"],"Text that indicates that the pattern is synchronized\u0004Synced":["Synkroniserat"],"Text that indicates that the pattern is not synchronized\u0004Not synced":["Inte synkroniserat"],"Style Revisions":["Stilversioner"],"Some errors occurred while deleting the template parts: %s":["N\u00e5gra fel uppstod n\u00e4r malldelarna skulle tas bort: %s"],"Some errors occurred while deleting the templates: %s":["N\u00e5gra fel uppstod n\u00e4r mallarna skulle tas bort: %s"],"An error occurred while deleting the template parts: %s":["Ett fel uppstod n\u00e4r malldelarna skulle tas bort: %s"],"An error occurred while deleting the templates: %s":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallarna skulle tas bort: %s"],"An error occurred while deleting the template parts.":["Ett fel uppstod n\u00e4r malldelarna skulle tas bort."],"An error occurred while deleting the template part.":["Ett fel uppstod n\u00e4r malldelen skulle tas bort."],"Template parts deleted.":["Malldelar borttagna."],"Templates deleted.":["Mallar borttagna."],"Blocks from synced patterns that can have overriden content.":["Block fr\u00e5n synkroniserade m\u00f6nster som kan ha \u00e5sidosatt inneh\u00e5ll."],"Top toolbar on.":["\u00d6versta verktygsf\u00e4ltet p\u00e5."],"Top toolbar off.":["\u00d6vre verktygsf\u00e4ltet av."],"List View on.":["Listvy p\u00e5."],"List View off.":["Listvy av."],"Close List View":["St\u00e4ng listvy"],"Spotlight on.":["Spotlight-l\u00e4ge p\u00e5."],"Spotlight off.":["Spotlight-l\u00e4ge av."],"Toggle spotlight":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av spotlight-l\u00e4get"],"Enter Distraction Free ":["Ange distraktionsfritt "],"Exit Distraction Free":["Avsluta distraktionsfritt"],"header landmark area\u0004Header":["Sidhuvud"],"Option that shows all patterns that are not synchronized\u0004Not synced":["Inte synkroniserade"],"Option that shows all synchronized patterns\u0004Synced":["Synkroniserade"],"An error occurred while reverting the template.":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallen skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"Export as JSON":["Exportera i JSON-format"],"Empty template part":["Tom malldel"],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":["Tema- och till\u00e4ggsm\u00f6nster kan inte redigeras."],"\"%s\" duplicated.":["\u201d%s\u201d duplicerad."],"Pattern renamed.":["M\u00f6nster bytt namn."],"Open code editor":["\u00d6ppna kodredigerare"],"Style revisions":["Stilversioner"],"Customize CSS":["Anpassa CSS"],"Replace the contents of this template with another.":["Ers\u00e4tt inneh\u00e5llet i denna mall med en annan."],"Choose a template":["V\u00e4lj en mall"],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":["Alla osparade \u00e4ndringar kommer att g\u00e5 f\u00f6rlorade n\u00e4r du till\u00e4mpar denna version."],"Default styles":["Standardstilar"],"Reset the styles to the theme defaults":["\u00c5terst\u00e4ll stilarna till temats standardinst\u00e4llningar"],"Manage fonts":["Hantera typsnitt"],"Fonts":["Typsnitt"],"Install Fonts":["Installera typsnitt"],"Upload font":["Ladda upp typsnitt"],"No fonts found. Try with a different search term":["Inga typsnitt hittades. F\u00f6rs\u00f6k med en annan s\u00f6kterm"],"Font name\u2026":["Typsnittsnamn \u2026"],"Select font variants to install.":["V\u00e4lj typsnittsvarianter att installera."],"Allow access to Google Fonts":["Till\u00e5t \u00e5tkomst till Google-typsnitt"],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Du kan alternativt ladda upp filer direkt p\u00e5 fliken \u201dLadda upp\u201d."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["F\u00f6r att installera typsnitt fr\u00e5n Google m\u00e5ste du ge till\u00e5telse att ansluta direkt till Googles servrar. De typsnitt du installerar h\u00e4mtas fr\u00e5n Google och lagras p\u00e5 din webbplats. Din webbplats kommer sedan att anv\u00e4nda dessa lokalt lagrade typsnitt."],"Theme Fonts":["Tema-typsnitt"],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["V\u00e4lj typsnittsvarianter. T\u00e4nk p\u00e5 att f\u00f6r m\u00e5nga varianter kan g\u00f6ra din webbplats l\u00e5ngsammare."],"Font family uninstalled successfully.":["Typsnittsfamilj avinstallerades."],"Fonts were installed successfully.":["Typsnitten installerades."],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s varianter aktiva"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Extra fet"],"font weight\u0004Semi-bold":["Halvfet"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-light":["Extra l\u00e4tt"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["L\u00e4gg till din egen CSS f\u00f6r att anpassa utseendet p\u00e5 %s-blocket. Du beh\u00f6ver inte inkludera en CSS-v\u00e4ljare, l\u00e4gg bara till egenskapen och v\u00e4rdet."],"Customized":["Anpassad"],"%s (removed)":["%s (borttagen)"],"Imported \"%s\" from JSON.":["Importerade \u201d%s\u201d fr\u00e5n JSON."],"Import pattern from JSON":["Importera m\u00f6nster fr\u00e5n JSON"],"A list of all patterns from all sources.":["En lista \u00f6ver alla m\u00f6nster fr\u00e5n alla k\u00e4llor"],"An error occurred while reverting the template part.":["Ett fel uppstod n\u00e4r malldelen skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"An error occurred while renaming the template part.":["Ett fel uppstod n\u00e4r malldelens namn skulle \u00e4ndras."],"Template part renamed.":["Malldel bytt namn."],"Template renamed.":["Mall bytt namn."],"Breadcrumbs visible.":["Synliga s\u00f6kv\u00e4gar synliga."],"Breadcrumbs hidden.":["Synliga s\u00f6kv\u00e4gar dolda."],"Show block breadcrumbs":["Visa synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r block"],"Hide block breadcrumbs":["D\u00f6lj synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r block"],"Editor preferences":["Redigeringspreferenser"],"Distraction free on.":["Distraktionsfritt l\u00e4ge p\u00e5."],"Distraction free off.":["Distraktionsfritt l\u00e4ge av."],"No results found":["Inga resultat hittades"],"All patterns":["Alla m\u00f6nster"],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["\u00c4ndringar kommer endast att till\u00e4mpas f\u00f6r nya inl\u00e4gg. Enskilda inl\u00e4gg kan \u00e5sidos\u00e4tta dessa inst\u00e4llningar."],"Changes saved by %1$s on %2$s":["\u00c4ndringar sparade av %1$s den %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Ej sparade \u00e4ndringar av %s"],"Allow comments on new posts":["Till\u00e5t kommentarer p\u00e5 nya inl\u00e4gg"],"Patterns content":["M\u00f6nsterinneh\u00e5ll"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["M\u00f6nster som kan \u00e4ndras fritt utan att p\u00e5verka webbplatsen."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["M\u00f6nster som h\u00e5lls synkroniserade \u00f6ver hela webbplatsen."],"Last page":["Sista sidan"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s av %2$s"],"First page":["F\u00f6rsta sidan"],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":["Om du redigerar detta m\u00f6nster kommer det att \u00e4ndras \u00f6verallt d\u00e4r det anv\u00e4nds"],"Empty pattern":["Tomt m\u00f6nster"],"Are you sure you want to clear these customizations?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill \u00e5terst\u00e4lla dessa anpassningar?"],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":["Tryck p\u00e5 Enter-tangenten f\u00f6r att redigera eller Delete-tangenten f\u00f6r att ta bort m\u00f6nstret."],"An error occurred while deleting the pattern.":["Ett fel uppstod n\u00e4r m\u00f6nstret skulle tas bort."],"Delete template part: %s":["Ta bort malldel: %s"],"Reset template part: %s":["\u00c5terst\u00e4ll malldel: %s"],"Learn about styles":["L\u00e4r dig mer om stilar"],"Open styles":["\u00d6ppna stilar"],"Save panel":["Spara panel"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Anv\u00e4nd v\u00e4nster och h\u00f6ger piltangenter f\u00f6r att \u00e4ndra ytans storlek. H\u00e5ll ned shift f\u00f6r att \u00e4ndra storlek i st\u00f6rre steg."],"Open command palette":["\u00d6ppna kommandopalett"],"View site (opens in a new tab)":["Visa webbplats (\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Open Navigation":["\u00d6ppna navigering"],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":["Inl\u00e4ggsmall visar varje inl\u00e4gg eller sida i en fr\u00e5geloop (query-loop)."],"Post Content displays the content of a post or page.":["Inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll visar inneh\u00e5llet av ett inl\u00e4gg eller sida."],"Query Loop displays a list of posts or pages.":["Fr\u00e5geloop (query-loop) visar en lista med inl\u00e4gg eller sidor."],"Fallback content":["Reservinneh\u00e5ll"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Observera att samma mall kan anv\u00e4ndas av flera sidor, s\u00e5 alla \u00e4ndringar som g\u00f6rs h\u00e4r kan p\u00e5verka andra sidor p\u00e5 webbplatsen. F\u00f6r att v\u00e4xla tillbaka till att redigera sidinneh\u00e5llet klicka p\u00e5 knappen \u201dTillbaka\u201d i verktygsf\u00e4ltet."],"Editing a template":["Redigerar en mall"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Det \u00e4r nu m\u00f6jligt att redigera sidinneh\u00e5ll i webbplatsredigeraren. F\u00f6r att anpassa andra delar av sidan som sidhuvudet och sidfoten byter du till att redigera mallen med hj\u00e4lp av sidopanelen f\u00f6r inst\u00e4llningar."],"Continue":["Forts\u00e4tt"],"Editing a page":["Redigerar en sida"],"Back to page":["Tillbaka till sida"],"Editor Canvas":["Redigeringsyta"],"Last edited %s":["Senast redigerad %s"],"Hide this page behind a password":["D\u00f6lj denna sida bakom ett l\u00f6senord"],"An error occurred while updating the status":["Ett fel uppstod vid uppdatering av statusen"],"Change status":["\u00c4ndra status"],"Publish automatically on a chosen date.":["Publicera automatiskt p\u00e5 ett valt datum."],"Waiting for review before publishing.":["V\u00e4ntar f\u00f6r granskning innan publicering."],"Not ready to publish.":["Inte redo f\u00f6r att publicera."],"Close Styles":["St\u00e4ng stilar"],"Close revisions":["St\u00e4ng versioner"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds p\u00e5 bildtexter."],"An error occurred while moving the page to the trash.":["Ett fel uppstod n\u00e4r sidan skulle flyttas till papperskorgen."],"\"%s\" moved to the Trash.":["\u201d%s\u201d har kastats i papperskorgen."],"< 1 min":["< 1 min"],"%s mins":["%s minuter"],"Unknown":["Ok\u00e4nd"],"Parent":["\u00d6verordnad"],"Scheduled: <time>%s<\/time>":["Schemalagt: <time>%s<\/time>"],"Published <time>%s<\/time>":["Publicerat <time>%s<\/time>"],"Manage all pages":["Hantera alla sidor"],"Loading pages\u2026":["Laddar in sidor \u2026"],"Create draft":["Skapa utkast"],"Draft a new page":["Skapa ett nytt sidutkast"],"An error occurred while creating the page.":["Ett fel uppstod n\u00e4r sidan skapades."],"No title":["Ingen rubrik"],"Review %d change\u2026":["Granska %d \u00e4ndring \u2026","Granska %d \u00e4ndringar \u2026"],"Activate & Save":["Aktivera och spara"],"Manage your Navigation menus.":["Hantera dina navigeringsmenyer."],"No Navigation Menus found.":["Inga navigeringsmenyer hittades."],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":["Det gick inte att duplicera navigeringsmeny (%s)."],"Duplicated Navigation menu":["Duplicerade navigeringsmeny"],"%s (Copy)":["%s (kopia)"],"Unable to rename Navigation menu (%s).":["Det gick inte att byta namn p\u00e5 navigeringsmeny (%s)."],"Renamed Navigation menu":["Bytte namn p\u00e5 navigeringsmeny"],"Unable to delete Navigation menu (%s).":["Det gick inte att ta bort navigeringsmeny (%s)."],"Deleted Navigation menu":["Tog bort navigationsmeny"],"Navigation Menu missing.":["Navigeringsmeny saknas."],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Navigeringsmenyer \u00e4r en utvald samling block som l\u00e5ter bes\u00f6kare ta sig runt p\u00e5 din webbplats."],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort denna navigeringsmeny?"],"Navigation title":["Navigationsrubrik"],"Syncing":["Synkroniserar"],"This is the %s pattern.":["Detta \u00e4r %s-m\u00f6nstret."],"Go to %s":["G\u00e5 till %s"],"No template parts or patterns found":["Inga malldelar eller m\u00f6nster hittades"],"Loading patterns\u2026":["Laddar in m\u00f6nster \u2026"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Hantera vilka m\u00f6nster som \u00e4r tillg\u00e4ngliga n\u00e4r du redigerar webbplatsen."],"This pattern cannot be edited.":["Detta m\u00f6nster kan inte redigeras."],"Create pattern":["Skapa m\u00f6nster"],"An error occurred while renaming the pattern.":["Ett fel uppstod n\u00e4r namnet p\u00e5 m\u00f6nstret skulle \u00e4ndras."],"template\u0004(Customized)":["(Anpassad)"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Ange antalet inl\u00e4gg som ska visas som standard p\u00e5 bloggsidor, inklusive kategorier och etiketter. Vissa mallar kan \u00e5sidos\u00e4tta denna inst\u00e4llning."],"Posts per page":["Inl\u00e4gg per sida"],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Ange rubriken f\u00f6r sidan f\u00f6r inl\u00e4gg. Visas i s\u00f6kresultat, och n\u00e4r sidan delas p\u00e5 sociala medier."],"Are you sure you want to delete %d template parts?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort %d malldelar?"],"\"%s\" reverted.":["\u201d%s\u201d \u00e5terst\u00e4lld."],"Select what the new template should apply to:":["V\u00e4lj vad den nya mallen ska till\u00e4mpas p\u00e5:"],"E.g. %s":["T.ex. %s"],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":["Letar du efter malldelar? Du hittar dem under \u201dM\u00f6nster\u201d."],"Edit styles":["Redigera stilar"],"Last modified":["Senast \u00e4ndrad"],"Examples of blocks":["Exempel p\u00e5 block"],"Global styles revisions list":["Versionslista f\u00f6r globala stilar"],"Go to the Dashboard":["G\u00e5 till adminpanelen"],"Toggle top toolbar":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av \u00f6vre verktygsf\u00e4ltet"],"Toggle block inspector":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av blockinspekteraren"],"Toggle settings sidebar":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av sidopanelen med inst\u00e4llningar"],"Manage all of my patterns":["Hantera alla mina m\u00f6nster"],"Hide block tools":["D\u00f6lj blockverktyg"],"Show block tools":["Visa blockverktyg"],"My patterns":["Mina m\u00f6nster"],"Grid":["Rutn\u00e4t"],"Examples of blocks in the %s category":["Exempel p\u00e5 block i kategorin %s"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["En anpassad mall kan till\u00e4mpas manuellt i valfritt inl\u00e4gg eller p\u00e5 valfri sida."],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Skapa nya malldelar, eller \u00e5terst\u00e4ll alla anpassningar av malldelarna som ditt tema inneh\u00e5ller."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Skapa nya mallar, eller \u00e5terst\u00e4ll alla anpassningar av mallarna som ditt tema inneh\u00e5ller."],"This is the %s template part.":["Detta \u00e4r malldelen f\u00f6r %s."],"Express the layout of your site with templates.":["Uttryck layouten f\u00f6r din webbplats med mallar."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Anpassa din webbplats utseende med blockredigeraren."],"Save site, content, and template changes":["Spara webbplats-, inneh\u00e5lls- och mall\u00e4ndringar"],"Template part":["Malldel"],"template part\u0004Customized":["Anpassad"],"template\u0004Customized":["Anpassad"],"Styles actions":["Stil\u00e5tg\u00e4rder"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["\u00d6ppna %s-stilar i panelen f\u00f6r stilar"],"Close Style Book":["St\u00e4ng stilbok"],"Style Book":["Stilbok"],"Code Is Poetry":["Kod \u00e4r poesi"],"Choose a variation to change the look of the site.":["V\u00e4lj en variant f\u00f6r att \u00e4ndra utseendet p\u00e5 webbplatsen."],"Randomize colors":["Slumpa f\u00e4rger"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["L\u00e4gg till din egen CSS h\u00e4r f\u00f6r att anpassa utseendet och layouten f\u00f6r din webbplats."],"Style Variations":["Stilvarianter"],"All template parts":["Alla malldelar"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Detta \u00e4r en anpassad mall som kan appliceras manuellt p\u00e5 vilket inl\u00e4gg eller vilken sida som helst."],"Template parts":["Malldelar"],"Manage all templates":["Hantera alla mallar"],"No templates found":["Inga mallar hittades"],"Loading templates\u2026":["Laddar in mallar \u2026"],"Apply globally":["Till\u00e4mpa globalt"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Till\u00e4mpa detta blocks stilar f\u00f6r typografi, avst\u00e5nd, dimensioner och f\u00e4rg till alla %s-block."],"%s styles applied.":["%s-stilar till\u00e4mpade."],"Distraction free mode deactivated":["Distraktionsfritt l\u00e4ge inaktiverat"],"Distraction free mode activated":["Distraktionsfritt l\u00e4ge aktiverat"],"Write with calmness":["Skriv i lugn och ro"],"Distraction free":["Distraktionsfritt l\u00e4ge"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Konverterar nuvarande stycket eller rubriken till en rubrik p\u00e5 niv\u00e5 1 till 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Konvertera nuvarande rubriken till ett stycke."],"Transform paragraph to heading.":["Omvandla stycke till rubrik."],"Transform heading to paragraph.":["Omvandla rubrik till stycke."],"Toggle distraction free mode.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av distraktionsfritt l\u00e4ge."],"(no title %s)":["(ingen rubrik %s)"],"Pattern":["M\u00f6nster"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"Time to read":["L\u00e4stid"],"Custom template":["Anpassad mall"],"\"%s\" successfully created.":["\u201d%s\u201d skapades."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Denna mall anv\u00e4nds endast f\u00f6r just det valda objektet."],"For a specific item":["F\u00f6r ett visst objekt"],"For all items":["F\u00f6r alla objekt"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["V\u00e4lj om du vill skapa en mall f\u00f6r alla objekt eller ett specifikt."],"Add template: %s":["L\u00e4gg till mall: %s"],"Suggestions list":["Lista med f\u00f6rslag"],"All Authors":["Alla f\u00f6rfattare"],"No authors found.":["Inga f\u00f6rfattare hittades."],"Search Authors":["S\u00f6k f\u00f6rfattare"],"Displays taxonomy: %s.":["Visar taxonomi: %s."],"Displays a single item: %s.":["Visar ett enskilt objekt: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Enskilt objekt: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Enskilt objekt: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Visar ett arkiv med de senaste inl\u00e4ggen av typ: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arkiv: %1$s (%2$s)"],"Create template part":["Skapa malldel"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds f\u00f6r knappar."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds p\u00e5 rubriker."],"Typography %s styles":["Typografiska %s-stilar"],"%s block styles":["%s-blockstilar"],"Layout styles":["Layoutstilar"],"Colors styles":["F\u00e4rgstilar"],"Typography styles":["Typografistilar"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["V\u00e4lj rubrikniv\u00e5"],"View site":["Visa webbplats"],"Zoom-out View":["Zooma ut vyn"],"Manage all template parts":["Hantera alla malldelar"],"Summary":["Sammanfattning"],"Delete template: %s":["Ta bort mall: %s"],"Add template":["L\u00e4gg till mall"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Beskriv mallen, t.ex. \u201dInl\u00e4gg med sidopanel\u201d. En anpassad mall kan till\u00e4mpas manuellt p\u00e5 valfritt inl\u00e4gg eller sida."],"Use the template as supplied by the theme.":["Anv\u00e4nd mallen som tillhandah\u00e5lls av temat."],"Copy all blocks":["Kopiera alla block"],"Make the selected text inline code.":["\u00c4ndra den markerade texten till infogad kod."],"Strikethrough the selected text.":["Stryk \u00f6ver den markerade texten."],"View options":["Visa alternativ"],"This Navigation Menu is empty.":["Navigationsmenyn \u00e4r tom."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["V\u00e4lj en annan stilkombination f\u00f6r temastilarna."],"Search for blocks":["S\u00f6k efter block"],"Browse styles":["Bl\u00e4ddra bland stilar"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Ladda ner ditt tema med uppdaterade mallar och stilar."],"\"%s\" deleted.":["\u201d%s\u201d borttagen."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Till\u00e4gget \u201d%s\u201d har st\u00f6tt p\u00e5 ett fel och kan inte \u00e5terges."],"Insert a link to a post or page.":["Infoga l\u00e4nk till inl\u00e4gg eller sida."],"Choose a pattern":["V\u00e4lj ett m\u00f6nster"],"font weight\u0004Black":["Svart"],"font weight\u0004Bold":["Fet"],"font weight\u0004Medium":["Medium"],"font weight\u0004Light":["L\u00e4tt"],"font weight\u0004Thin":["Tunn"],"font style\u0004Italic":["Kursiv"],"site exporter menu item\u0004Export":["Export"],"Site updated.":["Webbplats uppdaterad."],"Saving failed.":["Misslyckades att spara."],"Added by":["Tillagd av"],"An error occurred while reverting the template parts.":["Ett fel uppstod n\u00e4r malldelarna skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"Replace template":["Ers\u00e4tt mall"],"Rename":["Byt namn"],"An error occurred while renaming the template.":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallens namn skulle \u00e4ndras."],"An error occurred while creating the template part.":["Ett fel uppstod n\u00e4r malldelen skulle skapas."],"An error occurred while creating the template.":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallen skulle skapas."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Du f\u00f6rs\u00f6kte redigera ett objekt som inte finns. Kanske har det tagits bort?"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["H\u00e4r \u00e4r en detaljerad guide f\u00f6r att l\u00e4ra dig hur man f\u00e5r ut det mesta av det."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site?":["\u00c4r blockteman och utformning av webbplatsen nytt f\u00f6r dig?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Du kan anpassa dina block och s\u00e4kerst\u00e4lla en enhetlig upplevelse \u00f6ver hela webbplatsen \u2013 s\u00e4tt dina unika f\u00e4rger p\u00e5 ett varum\u00e4rkesanpassat knappblock eller anpassa rubrikblocket till \u00f6nskad storlek."],"Personalize blocks":["Personifiera block"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Du kan anpassa din webbplats s\u00e5 mycket du vill med olika f\u00e4rger, typografi och layouter. Eller s\u00e5 kan du l\u00e5ta ditt tema hantera det om du f\u00f6redrar det!"],"Set the design":["St\u00e4ll in designen"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Justera din webbplats eller ge den ett helt nytt utseende! Bli kreativ \u2013 vad s\u00e4gs om en ny f\u00e4rgpalett f\u00f6r dina knappar, eller att v\u00e4lja ett nytt typsnitt? Ta en titt p\u00e5 vad du kan g\u00f6ra h\u00e4r."],"Welcome to Styles":["V\u00e4lkommen till stilar"],"styles":["stilar"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Klicka p\u00e5 <StylesIconImage \/> f\u00f6r att b\u00f6rja designa dina block och v\u00e4lj typografi, layout och f\u00e4rger."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Designa allt p\u00e5 din webbplats \u2013 fr\u00e5n sidhuvudet \u00e4nda ner till sidfoten \u2013 med hj\u00e4lp av block."],"Edit your site":["Redigera din webbplats"],"Welcome to the site editor":["V\u00e4lkommen till webbplatsredigeraren"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Anv\u00e4nd v\u00e4nster och h\u00f6ger piltangenter f\u00f6r att \u00e4ndra ytans storlek."],"Drag to resize":["Dra f\u00f6r att \u00e4ndra storlek"],"Template part created.":["Malldel skapad."],"Reset to defaults":["\u00c5terst\u00e4ll till standard"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletter anv\u00e4nds f\u00f6r att tillhandah\u00e5lla standardf\u00e4rgalternativ f\u00f6r block och olika designverktyg. H\u00e4r kan du redigera f\u00e4rgerna med deras etiketter."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Dina anpassade gradienter \u00e4r tomma! L\u00e4gg till n\u00e5gra gradienter f\u00f6r att skapa din egen palett."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Anpassade f\u00e4rger \u00e4r tomma! L\u00e4gg till n\u00e5gra f\u00e4rger f\u00f6r att skapa din egen f\u00e4rgpalett."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Hantera paletter och standardf\u00e4rgen f\u00f6r olika globala element p\u00e5 webbplatsen."],"Add custom colors":["L\u00e4gg till anpassade f\u00e4rger"],"%d color":["%d f\u00e4rg","%d f\u00e4rger"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds f\u00f6r l\u00e4nkar."],"Manage the fonts used on the site.":["Hantera typsnitten som anv\u00e4nds p\u00e5 webbplatsen."],"Elements":["Element"],"Manage the typography settings for different elements.":["Hantera typografiinst\u00e4llningarna f\u00f6r olika element."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Anpassa utseendet p\u00e5 specifika block och f\u00f6r hela webbplatsen."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Anpassa utseendet p\u00e5 specifika block f\u00f6r hela webbplatsen."],"Areas":["Omr\u00e5den"],"Clear customizations":["Rensa anpassningar"],"Loading\u2026":["Laddar in \u2026"],"Template revert failed. Please reload.":["\u00c5terst\u00e4llning av mall misslyckades. Ladda om."],"Template reverted.":["Mallen \u00e5terst\u00e4lld."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Redigeraren har st\u00f6tt p\u00e5 ett ov\u00e4ntat fel. Ladda om."],"This template is not revertable.":["Denna mall kan inte \u00e5terst\u00e4llas."],"An error occurred while deleting the template.":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallen skulle tas bort."],"An error occurred while creating the site export.":["Ett fel uppstod n\u00e4r exporten av webbplatsen skulle skapas."],"Navigate to the previous view":["Navigera till den f\u00f6reg\u00e5ende vyn"],"Area":["Omr\u00e5de"],"Open List View":["\u00d6ppna listvy"],"Remove %s":["Ta bort blocket \u201d%s\u201d"],"Template Parts":["Malldelar"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["Du har inte beh\u00f6righet f\u00f6r att ladda upp denna filtyp."],"Displays latest posts written by a single author.":["Visar senaste inl\u00e4gg skrivna av en enskild f\u00f6rfattare."],"Featured Image":["Utvald bild"],"No Title":["Ingen rubrik"],"Create custom template":["Skapa anpassad mall"],"Custom Template":["Anpassad mall"],"Layout":["Layout"],"Duotone":["Duotone"],"All templates":["Alla mallar"],"Templates":["Mallar"],"Block Library":["Blockbiblioteket"],"More":["Mer"],"Captions":["Bildtexter"],"Preferences":["Alternativ"],"Color palettes":["F\u00e4rgpaletter"],"Design":["Design"],"Open save panel":["\u00d6ppna sparade panelen"],"Patterns":["M\u00f6nster"],"Typography":["Typografi"],"Template Part":["Malldel","Malldelar"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Password protected":["L\u00f6senordsskyddat"],"Buttons":["Knappar"],"Get started":["Kom ig\u00e5ng"],"Welcome Guide":["V\u00e4lkomstguide"],"Keyboard shortcuts":["Tangentbordsgenv\u00e4gar"],"Editor footer":["Sidfot i redigeraren"],"Slug":["Slug"],"All content copied.":["Allt inneh\u00e5ll kopierat."],"Display these keyboard shortcuts.":["Visa dessa snabbkommandon f\u00f6r tangentbordet."],"Skip":["Hoppa \u00f6ver"],"Details":["Uppgifter"],"Move to Trash":["L\u00e4gg i papperskorgen"],"Spotlight mode deactivated":["Str\u00e5lkastarl\u00e4ge inaktiverat"],"Spotlight mode activated":["Str\u00e5lkastarl\u00e4ge aktiverat"],"Top toolbar deactivated":["Verktygsf\u00e4ltet i toppen har inaktiverats"],"Top toolbar activated":["Verktygsf\u00e4ltet i toppen har aktiverats"],"Top toolbar":["Verktygsf\u00e4lt i toppen"],"Start writing with text or HTML":["B\u00f6rja skriva in text eller HTML"],"Type text or HTML":["Skriv in text eller HTML"],"Scheduled":["Schemalagd"],"Create":["Skapa"],"Code editor selected":["Kodredigerare vald"],"Visual editor selected":["Visuell redigerare vald"],"Exit code editor":["Avsluta kodredigerare"],"Editing code":["Redigerar kod"],"Editor settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r redigeraren"],"Close Settings":["St\u00e4ng inst\u00e4llningar"],"Pin to toolbar":["F\u00e4st i verktygsf\u00e4ltet"],"Unpin from toolbar":["Lossa fr\u00e5n verktygsf\u00e4ltet"],"Close plugin":["St\u00e4ng till\u00e4gget"],"Discussion":["Diskussion"],"Editor content":["Inneh\u00e5llsredigerare"],"Editor publish":["Redigerarens publicera-omr\u00e5de"],"Remove a link.":["Ta bort en l\u00e4nk."],"Convert the selected text into a link.":["Konvertera den valda texten till en l\u00e4nk."],"Underline the selected text.":["G\u00f6r understrykning av den markerade texten."],"Make the selected text italic.":["\u00c4ndra den markerade texten till kursiv."],"Make the selected text bold.":["\u00c4ndra den markerade texten till fetstil."],"Text formatting":["Textformatering"],"Forward-slash":["Snedstreck"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["\u00c4ndra blocktypen n\u00e4r ett nytt stycke lagts till."],"Block shortcuts":["Kortkoder f\u00f6r block"],"Selection shortcuts":["Genv\u00e4gar f\u00f6r markering"],"Switch between visual editor and code editor.":["V\u00e4xla mellan visuell redigerare och kodredigerare."],"Navigate to the previous part of the editor.":["G\u00e5 till f\u00f6reg\u00e5ende del av redigeraren."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigera till n\u00e4sta del av redigeraren."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Visa eller d\u00f6lj sidopanelen f\u00f6r inst\u00e4llningar."],"Save your changes.":["Spara dina \u00e4ndringar."],"Global shortcuts":["Globala genv\u00e4gar"],"Focus on one block at a time":["Fokusera p\u00e5 ett block i taget"],"Spotlight mode":["Spotlight-l\u00e4ge"],"Access all block and document tools in a single place":["F\u00e5 \u00e5tkomst till alla block- och dokumentverktyg p\u00e5 en enda plats"],"noun\u0004View":["Visa"],"Options":["Alternativ"],"Editor":["Redigerare"],"Code editor":["Kodredigerare"],"Visual editor":["Visuell redigerare"],"Editor top bar":["Topplist f\u00f6r redigeraren"],"Headings":["Rubriker"],"Only visible to site admins and editors.":["Endast synlig f\u00f6r webbplatsadministrat\u00f6rer och redigerare."],"Visible to everyone.":["Synlig f\u00f6r alla."],"Use a secure password":["Anv\u00e4nd ett s\u00e4kert l\u00f6senord"],"Create password":["Skapa l\u00f6senord"],"Saving":["Sparar"],"%d result found.":["%d resultat hittades.","%d resultat hittades."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Redigeraren har st\u00f6tt p\u00e5 ett ov\u00e4ntat fel."],"Copy Error":["Kopiera fel"],"Blocks styles":["Blockstilar"],"Duplicate":["Duplicera"],"Category":["Kategori"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Blocks":["Block"],"Pending":["V\u00e4ntar"],"Date":["Datum"],"%s item":["%s objekt","%s objekt"],"Learn more about CSS":["L\u00e4r dig mer om CSS"],"Additional CSS":["Extra CSS"],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort \u201d%s\u201d?"],"Hide":["D\u00f6lj"],"Site Icon":["Webbplatsikon"],"Detach":["Ta bort bifogning"],"Archive: %s":["Arkiv: %s"],"Bulk actions":["Mass\u00e5tg\u00e4rder"],"List View":["Listvy"],"Back":["Tillbaka"],"Trash":["Papperskorg"],"Table":["Tabell"],"Tools":["Verktyg"],"Footer":["Sidfot"],"Block":["Block","%d block"],"Move up":["Flytta upp"],"Move down":["Flytta ner"],"Status":["Status"],"Deselect":["Avmarkera"],"Clear":["Rensa"],"Colors":["F\u00e4rger"],"Saved":["Sparat"],"Remove":["Ta bort"],"Upload":["Ladda upp"],"Featured image":["Utvald bild"],"Template":["Mall"],"Navigation":["Navigation"],"Styles":["Stilar"],"Words":["Ord"],"Learn more":["L\u00e4s mer"],"Add new page":["L\u00e4gg till ny sida"],"User":["Anv\u00e4ndare"],"No page found":["Ingen sida hittades"],"Custom":["Anpassad"],"Previous page":["F\u00f6reg\u00e5ende sida"],"Next page":["N\u00e4sta sida"],"Select all":["V\u00e4lj alla"],"List":["Lista"],"Palette":["Palette"],"Text":["Text"],"Page title":["Sidrubrik"],"Default":["Standard"],"Theme":["Tema"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Yes":["Ja"],"Blog title":["Bloggrubrik"],"Help":["Hj\u00e4lp"],"(no title)":["(ingen rubrik)"],"Close":["St\u00e4ng"],"Pages":["Sidor"],"Links":["L\u00e4nkar"],"Search":["S\u00f6k"],"Update":["Uppdatera"],"Private":["Privat"],"Actions":["\u00c5tg\u00e4rder"],"Password":["L\u00f6senord"],"Install":["Installera"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Cancel":["Avbryt"],"Plugins":["Till\u00e4gg"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"None":["Inget"],"Description":["Beskrivning"],"Name":["Namn"],"Advanced":["Avancerat"],"Categories":["Kategorier"],"Save":["Spara"],"Delete":["Ta bort"],"Revisions":["Versioner"],"Publish":["Publicera"],"Apply":["Till\u00e4mpa"],"Undo":["\u00c5ngra"],"View":["Visa"],"Restore":["\u00c5terst\u00e4ll"],"Edit":["Redigera"],"No":["Nej"],"Author":["F\u00f6rfattare"],"Draft":["Utkast"],"Pending Review":["Inv\u00e4ntar granskning"],"Published":["Publicerat"],"Title":["Rubrik"],"Activate":["Aktivera"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}